每一個香港人都要有「岳義精神」

岳義係我地呢個時代嘅雷峰，學習岳義好榜樣，忠於革命忠於港，大家一定要向岳義同志學習

岳義嘅行動決不是一時衝動，而是有勇氣並且經過冷靜思考後嘅行動。

我相信岳義今次出門之前，已經有心理準備，咩情況要打狗救人，咩情況即使犧牲小我都要完成大我，最重要嘅係，佢已經立下決心咁做。

「以一換三」 已經係當刻最好嘅局面，被救手足嘅做法未必完美，但可以改善學習，下次就可以四個一齊走。

即使情況好壞，worse case 無辦法四個一齊走，但如果每個香港人都有「以一換三」嘅精神

本來或者會有12個手足比人拉，但如果有3個手足肯發揮「岳義精神」，12個之中就會有9個得救，咁團結，你問對家會唔會驚？

我地香港人已經係命運共同體，大家以手足相稱，心需言行一致，共同進退。

祝 武運昌隆

新口號：岳義精神 打狗救人

呢句口號正，多謝巴打！

岳義精神 打狗救人

救人

岳義精神 打狗救人

岳義精神！！！！！

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

無錯
當二百萬人都會打狗就係道理，就係正義

岳義精神 打狗救人

嘜撚野雷鋒啊

全民岳巴

改改佢 唔好用雷鋒就

岳巴捨身救人

大家引用毛主席思想打遊擊咁成功，我地文宣都可以參考下啫，無問題架喎

新口號

個頭爆哂成地血一句聲都無叫過

大家見到狗咬緊手足要叫： 岳義精神 打狗救人

全民岳巴
岳義精神 打狗救人

推口號
一直以黎梁天琦既口號都深入民心， 呢個係其中一個咁多人支持我哋嘅原因
嗌口號係不斷洗腦嘅方法，咁大家嗌得多嘅時候，手足們聽得多，就會感覺到大家都有呢個共識，就會自動自覺去救人。

大把忠義英雄唔講，係要講雷鋒呢個中共用以洗腦塑造出來的典型

最令人敬重就係呢樣嘢，有好多手足比人捉咗打會喊晒口大叫好痛唔好打之類
佢真係冇哼過一聲，令死不屈精神令人敬重

連登用毛語錄用得好成功喎，我地要全民效法岳義，就要好似當年中共咁對利他行為作鋪天蓋地式嘅宣傳

英雄造時勢，時勢造英雄。香港得一個岳義係無用的。

全民都要：

岳義精神，打狗救人！

岳義精神

希望大家以後企前線 有人想打狗救人就大叫呢句
然後全世界會記得岳義士既行為 然後一齊返轉頭

岳義精神，打狗救人

無錯，透過岳義士嘅事蹟，喺果一刻喚起大家嘅奉獻精神，如果個個人將自身利益睇得太重，唔會成功

岳義士以一救三係咁多人讚，就證明大家都認同咁樣先會成功，係差咗有無捨身取義嘅覺悟

推

唔止，對手仲要握實唔肯放手

Push

超敬佩

大家一齊練好體能

岳義精神，打狗救人，練好體能

只有一個方法可以有效打擊藍屍

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

好認同你篇嘢

撼山易，撼岳家軍難!

岳義精神 打狗救人！！

雷鋒係造神架
手足係真英雄

但呢d係精銳部隊黎 用一個換其他非勇武其實好大代價

好人有好報

岳義精神 救人

屌你咩
硬係用共產黨嗰套
無啦啦提乜鬼雷鋒

英雄寧死不屈
點痛都唔會叫

pus

打狗救人！！！！

成程冇叫過冇流過一滴眼淚
只係吐左啖血水溝口水
真係好撚心痛
真英雄

岳巴打真英雄

岳大俠喺真英雄

岳巴

多謝救人義士

岳家軍

佢係純粹想救人 先激發佢去打狗
佢完全冇理自己有冇矇面會唔會比人拉 真係抱死心態咁衝去救 我好感激佢呢顆救人既心
好感動 好多謝你 希望你之後平安

一救三，三個雞咁腳走留低一個比人打到爆缸，都仲話「不完美可改善」？嗰三條仆街屌嚟都整污糟我條撚，但我希望大家唔好亂學嗰位師兄，咁犧牲法真係好唔抵

睇到義士比狗調頭追果陣 佢好驚
佢根本就唔係一個兇狠既人 係救人既心推佢去打狗
佢係真英雄

義士個頭本身冇爆 隻狗捉到人已經夠啦
點解仲要一棍打爆人個頭 流哂血 仲要響人傷口上面灑椒？
你班陷家產係幾咁人面獸心先會咁樣打人？

岳義精神 打狗救人

我要跟隊！

721 811 831 新屋嶺

推好感動

真男人
嗰份勇氣唔係個個拎得出
請受小弟一拜

push

831